其實呢場運動係咪應該化整為零?

我無野講

環境形勢唔同 香港密集城市 有監控有鏡頭
要搵一個人都搵到 唔好話一班

同意 唔應該再等人地上曬gear先同人開片

推